而家警犬就係睇中示威者最鍾意淋催淚彈同守路障呢點捉人

起所謂路障零作用
放兩波催淚彈等你地放下戒心淋催淚彈
到左衝刺距離等你地咁撚專注淋催淚彈就前衝拉人
唔好再幻想可以嬴到FULL GEAR SET晒陣既防暴
呢D情況係唔會有落單便衣
第四次啦
仲要犧牲幾多義士先識醒?

屌你走啦

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
去咩黃大仙 狗要追上你可以好快
唔好慢慢行 要跑！！！！地鐵巴士都得

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

再提醒

淋熄佢只係為左少d煙

唔係淋熄=贏

打掟破壞先有意思